Ahoj! Jsem v Praze. Všehne dny kromě vikendu studuju češtinu. Musím být ve škole od 9 do 13 hodin. Odpoledny nedelám nic, ale v pondely v 18 hodin chtel bych poslouchat rádio, protože bude zajimový pořad. V útery večer také obsažen, budu divat se na televizí. Budou se davat film o mě. Ve středu budu studovat protože v čtvertek bude test. Sobotu mám volno a v 13:00 hodin jedeme na výlet na hrad karlštejn, pojedeme spolu! Chtel bych tebe videt! Měj se hezky! Tvůj kamarád Adam.
